Maar omdat er niet alleen vervoer was en paarden om gezien te worden, maar reizende papieren; en zoals de tijd drukte, want de dag liep ten einde, eindelijk kwam het haastig tot hen het bedrijf opsplitsen dat nodig was om gedaan te worden en weg te haasten om het te doen.
